好心stakk果兩條仔就收收皮啦

大佬係上鏡都揾條好樣小小
一般樣都算
佢地係樣衰啊！
又化埋d女人妝又整埋d狗也不屌既野食
條片又唔知做乜

？

講緊smith 同jonathan

真係好嚴峻下

仲要成日出片

我都唔係好鏡意stakk
好煩

鐘

特別係個Jonathan
一見到就飛

唔覺有咩問題 佢有佢style

其實到依家我都唔知(唔想知）佢地叫咩名

佢既style 係咩？

樣衰都係一種風格

唔覺有咩問題

same

點解可以個個都咁樣衰 難得一見

笑死人咩

小學雞

唔覺+1
佢地又唔係sell樣 唔靚仔有咩問題
佢地sell內容 sell搞笑輕鬆

佢地係生得比較尷尬 但唔影響d片既質素 得閒睇 有得笑下都唔錯

反而唔係靚仔 無包袱 講嘢做嘢好搞笑

好過班懶型既youtuber 呃班細路女蝦條

我反而接受到smith
但係完全頂唔順個jonathan

冇乜特別，唔係sell靚仔

係咪肥堡黎

100毛都係

stakk啲野都幾悶 唔係好知佢地做乜鳩

冇乜野喎 又唔係睇佢樣

用100毛d片比stakk輸9條街啦

頂得順既係咪李生請既打手？

輕鬆搞笑係ok
但化韓妝果d真心頂唔順

sell你老母內容呀！用埋d支那字
潛然默化d後生仔！

如果廿年前有連登 八兩金林雪呢d應該全部收皮 娛樂下笑下都比人屌

連登仔真係痴緊線，內容都唔用得

佢個表情好似中撚咗槍咁

一邊踩尻香港一味跟人冇自己風格
另一邊見人有唔同風格就話人標奇立異
屌你老母 樓主 負皮我比嘅

咁撚惡

果個Jonathan好撚八婆，成個女人咁
睇片娛樂下都幾好笑，真係做朋友就不了

認同

我就真係俾你潛然默化左喇文盲

個樣生得唔靚都要比你批鬥
整容又要比人話人造人好假
佢地又唔係sell自己靚仔 有乜問題
真心覺得Jonathan口材幾好 有次live串鳩啲beauty youtuber得個樣勁好笑
佢地啲片好有heart好創新 睇得出想改變香港大眾對minorities(例如同性戀/外藉居香人士etc)嘅stereotype
唔似得100毛成日content farm啲內容一尾懶好笑但冇營養

Totally agger with u

咁達哥咪食左屎好耐

個Jonathon 真係有啲難頂，長髮個個冇問題

咁都比你話 真心想問你個樣係咪好撚靚仔

話stakk d片喎自膠

呢家d連登仔真係乜都屌一餐

M記聚會.jpg

唔抵得

留長頭髮又關你事
係唔係奉旨靚仔先
咁你都大把人可以批鬥

長頭髮都屌 廢柴未撚見過世面咁

又批鬥

樓豬留低張自拍黎睇睇

樓豬上個月尾開post搵media嘅工，係咪stakk請個長頭髮嘅 都唔請你所以嬲嬲豬呀

Agger
佢地有啲片係幾surprise到人

我覺得 Jonathan 幾好笑
佢嗰種好mean 既八婆tone 真係好正

係啊
小弟短髮

樓主尋日開完post 屌，今日人地就炒左二十五個喇

對唔住，分享下only

幾時有屌長髮 文盲

真係慘 咁都要比人屌一餐

幾時樣衰變左做風格

其實有咩問題

【李澤楷唔玩？】新媒體Stakk大裁員！

唔知果兩條仔有無被裁呢？

有你地支持點會裁

佢老豆靚仔過佢好多

d片用完支那字就梗係要進攻支那啦
有鋪排架

當自己係冰位

自貼睇下你有幾冇風格

樓主毒撚都無人請？
好大酸味

真心好過本地youtuber wo
搵鬼佬煮野食又係搞笑

點解會差咁遠

直覺呢個post好有打手feel

講緊果個男咋

識得個smith真人
其實對佢本人無乜好感有過少少過節
但無可否認佢個人係有急才
同埋啲片我諗無論題材內容方面好多都幾得意同新鮮
事實真係好過好多youtuber

冰你老母

人地進軍內地市場啦
笑死

我都同意佢某d片係幾好
例如google translate煮野食
但有d提材搵佢地拍真係頂唔順

打手全面進場

香港人一定係屌咗個樣先

IT 狗

我勁鐘意睇佢地d 片
覺得佢地都唔係要sell 樣

而你又做咩咁執著
你又好好樣咩

自己知唔好樣未唔上鏡囉
連登仔轉死性呀？
換轉係肥婆唔係肥仔唔知你又會唔會咁講

人地屌緊Stakk用支那字呀柒頭
btw人地而家進軍大陸 成件事合理哂

成條片做緊咩？
睇左10秒就無睇

淨係覺得金毛果個係gay既 冇咩其他 特別感覺

乜水

我唔係成日都睇佢地d片 係間中fb碌到會睇
所以你地講既支那字係邊d 邊度啊？

之前唔知咩煲粥比女朋友食段片
醬油
玉米

進軍大陸就唔係用facebook啦，佢個樣似進軍台灣多啲

唔好再幫stakk兜啦,人地新聞講到明啦

講黎m好似係

樓豬小學生？

stakk要唔要改返個迎合大陸既名?

史塔克古

不能否認嘅係 香港social media大部分都係冇咩營養 靠嘩眾取寵拎like
如果可以以相同資源去踏實少少做多啲專題 例如科技 環境 民生之類 相信會唔錯

見到樓上咁多毒撚係度笑人樣衰 照下鏡先呢？

本是同根生

Agger
嗰條死gay佬勁撚難頂

其中一個係我大學同學

其實拍得好過好多youtuber
不過可能人地有間公司run唔同
雖然內容冇問題, 但搵兩個靚仔拍會開心好多囉
正路都想搵d美好嘅野睇㗎啦
利申 膚淺 加外貌主義

Smith 好撚煩膠

利申： 同一間中學

rthk 都無資源做啦

唔靚仔就唔可以評人樣衰？
踢波廢唔可以講波？
跑得慢過隻馬唔可以講馬？

覺唔覺條友有D似 現代個costa

駁唔到..

Johnathan 個feel 好余迪奶

都錯

我都覺得係

連登個朵愈黎愈臭，政治冷感，無關痛癢的事就批一餐。

其實係真gay定假

其實睇內容定係睇仔啊⋯⋯⋯⋯

一個city cm 一個浸大傳理
兩個系都大把連登仔
樓主你邊夠人鬥呀

支持，好難頂，成日出埋d懶係正能量既Post，又話支持同性戀又話開放思維，但係真係好無深度，無理性審視過佢地支持緊既野係咩就亂咁推，成班Media狗係度扮曬人生導師，你請個讀soc sci又好, history又好，比d意見增加下深度先再出post啦

重有而家唔係話佢地樣衰係問題，問題係佢地樣衰得黎無親和力

Kibi夠唔靚仔啦，咪一樣大把fans

我覺得stakk好煩

好樣又話人靠樣
唔好樣又比樓主開post
家陣又唔係佢地炒人

咁嘅page都有100人 點為皮呀！

有個超級勁女人型

依個真

未臭系

無錯，我就係想講佢樣衰加無親和力

幫下你
中意

無乜野啊，幾nice幾好笑
幾鐘意佢把聲
利申 : 同一間中學 低佢2 form

如果樓主post嘅係網媒啲女
肯定成班人衝出黎話豬閪狗也不屌
乜撚嘢垃圾page黎
可惜樓主post左啲仔出黎
引黎一眾連登仔護航

因為大家都係呢啲樣
會特別有同理心

話時話stakk係小超人旗下 大大條水喉射住 點解唔搵幾個靚嘅主持人 微辣 100毛都有女吸引人注意下啊 橋有時幾好 部分主持人幾搞笑 但擺返幾個靚人好好多

靚唔靚仔 樣唔樣衰無咩所謂
最緊要有character 係到

當然會有人對人地個樣好敏感
會有人評擊

諗起buzz feed 個Ashley

同gaby

個幾條女先柒

City 中文

Agger
大量網媒 獨立youtuber都做緊男女議題 試食開箱 既然stakk唔夠人靚仔靚女 冇營養嘅議題又挖唔到新角度新形式 不如轉去有深度嗰面

stakk都有深度？

呢個post根本係打手post嚟

咩啊
話佢冇外形 不如行深度嗰面
好似台灣啲書評影評youtuber咁

樓主真係 垃撚圾 同你唔同意見就打手
生得唔靚都係一個point去屌人？
咁撚野蠻既你

樣衰又要上鏡一定要接受你啊？

你可唔可以分清楚乜野係書面語
乜野係支那字

醬油都算
玉米咁係啦

拎住枝槍叫你去睇咩

d片好垃圾

靚仔先拍得片 幾時靚仔先出得街

香港地有呢d片，搞笑輕鬆，就咪屌啦
乜都屌 係咪屌到乜都無得睇先得
放鬆d啦

入黎比負皮

樓主本人一定係玉樹臨風 高大威猛 風靡萬千少女
人地留言支持你就話打手
其實你冇見過世面好可憐
繼續活喺你自己個毒撚世界啦

利申：stalk早期已經有睇開，真心鐘意

快d share你啲大制作出黎睇下又有幾唔垃圾